818 維園見

香港人要出嚟啊，一齊加油

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！